宜家單身黑警搵女仲有咩途徑？

後生女黃多過藍

囡囡知你係黑警就十居其九不了

最後係咪要北上出火？

係街邊隨便簡

搵返男人婆狗乸

微博網紅大灣雞

基本上冇架啦
督察以上個班都叫做「用錢」可以吸引到啲女

藍衫個班都唔知點算，又冇地位又柒，又要同你結左婚生BB再排十年先有宿舍，真係

俾人知道同藍衫一齊真係慘過死

而家支那雞 好多都榮升左中產了
收地啲錢多到慢慢met

同埋黑警個種偷食唔認真文化
同支那種結婚文化好唔同

捉返新屋嶺...

無面見人真係
即係話俾人聽 無原則
賤過狗

聽聞佢地扮消防

參考下沙勇新

大撚把冇腦mk雞

大把港女藍

呢句真。大把大灣雞掙住含黑狗撚。斷的狗撚都要

一齊左一年就分撚左手喇戇鳩
而家咪跟返陳浩天囉
點同啲藍衫溝通呀

你睇下啲起底post
有幾多藍衫既另一半係標青？

投胎

狗屋大把狗乸
人獸交犯法 狗屌狗唔犯法

比人知道一齊過都比人笑死

30000 狗

男女比例差好遠咼

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

老咗畀大灣雞呃身家

微博

大灣區

你返咩工架？

公務員囉⋯

咩部門呀？

紀律部隊⋯

消防？海關？

大概呢類咁